deliveroo步兵好唔好做? 13

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1.
約時間上office登記(帶身份証,提款卡同電話)

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 無,上去office登記先知,佢比果區你唔要就走得

Q3. 人工幾錢?
A3. 基本上包$40/hour+$15/單=$55
eg. 返4個鐘做4單=$55x4=$220
返4個鐘做5單=$55x4+15=$235
返4個鐘做0單但無踢過單=$55x4=$220
返4個鐘做3單踢1單=$55x3+$40=$205
有d日子會有bonus(eg.weekend dinner time) , 會有email通知

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 星期六晚截數, 兩星期截數一次(下次18/8晚截),截數後3/4日會過數落戶口,會email 糧單比你

Q5. 點報更?
A5. 上去office登記會教,只要果更唔full就可以報,返工時間每區唔同不過最尾都係2230完
無報更返工係無錢,返錯區都係無錢,留意番online果時係邊區

Q6. 點踢單?
A6. 有單比你會有幾廿秒比你accept,等條bar行完會唔accept當你踢
一係accept左再tg cs 踢
踢得多可能會炒
拉制＞wrong location＞見到個客地址＞tg cs踢單
唔洗一定去到間餐廳先知道送去邊

Q7. 返工帶乜?
A7. 最好帶保溫袋, 同埋差電/水/傘,記住份工要成日戶外行

Q8. 點樣轉區？
填form:
之後email講多次: drivers@deliveroo.hk
記得寫低name&staff no.同想邊區轉去邊區
如果唔覆你就狂炸email直至佢覆
如果有位半個月至一個月就轉到
係唔洗等半年嘅

Q9. 上完堂但收唔到開工app個下載link，有冇巴打可以分享比我？

Download your rider app by tapping this link and following the instructions:

即走啦，唔會等，因為冇錢

好多上山

好多奪命遮

落雨就真係要拎個袋出嚟

無帶遮行唔到

有遮都死

冇姐，等緊停雨

落雨就番屋企算

上環leader 人唔笑狗都吠 做外賣仔都要撻朵

幾時停雨？諗緊超行定等全停雨好

超大雨有帶遮都冇用
準備開工

射波算

明智之舉

已經成身濕晒

各位巴絲小心，送餐注意自身安全

咁大雨接咗單點算，係咪要offline?

offline一陣先 做咗大單有20蚊tips

做左幾張大單咩都冇

大雨到要去pacific 避雨

已經offline避雨，保底單已經做夠

原本收幾點

收五點
已經做夠6單

勁，我都係做咗5單，準備收了

但你唔上線佢都計你咩？

咁啱好彩中孖單

我岩岩都中咗孖單

唔計
但咁嘅天氣射波算啦
你又慘，個客又慘

點解最部大埔馬鞍山日日full哂更，連peak time都爆

最近

我大佬上環leader陳浩南 送外賣既 你地小心d

細雨少少on 返做到依家
單接單

我原本做到五點
踢更做到三點收工

好多單等緊大家

邊間咁好生意

泰國野花X

正常 平時 呢個時間係冇order
一落雨個個都叫外賣

收工先細雨

各位注意安全
落雨梯級多嘅地區更留意
啲師兄著窿窿鞋基本上防滑程度好低
不過好過葉腳

返到3點最後一單個紙袋被浸撚爛咗，唔知倒咗啲咩
好彩冇被人屌
做四單得一單有貼士

做9單得8蚊貼士

依家落場整啲嘢，報咗5點後仲返唔返好

冇雨先返
落雨不了
夜晚仲多上山單

第一單嫌我慢，條街又多人啲人又行得慢拎兩袋仲要擔遮，好彩有廿蚊都順氣啲

一點幾最大雨個時
庸記大單一圍菜，即係揾cs派人幫手
我送先上到去
黑住面同我講唔該

支持
唔係奴性重
但將心比心
你嗌外賣都唔想食凍野
負皮果幾條友，仲有好自豪裸裝果條友
根本自私到暈
呢種人同蝗蟲一撚樣
披住香港人皮既蝗蟲

啲雨大到係個拉鍊位入埋袋
交貨畀個客個陣成個紙袋爛咗
一拎出嚟成杯嘢飲跌爆咗
我同個客都呆咗幾秒先反應到

認同 睇番一開頭嗰幾個post都冇人會咁樣做壞規矩 又覺得裸裝冇問題
而家越嚟越多新人淨係顧住自己方便 袋得咁嘅人工又唔想做嘢唔帶保溫袋 自己唔帶咪算 仲要周圍宣揚
就算唔講責任感 依啲人都真係好自私

劣幣驅逐良幤

個袋好廢，水蒸氣都會蒸爛

應該係冇人想落街 食 btw 下左線
下半身濕曬

應該係電腦出錯 我相信紅磡行到九龍站 要45分鐘

救命
單單都車手單黎
成個鍾冇單送到
得番40蚊個鍾
是咪offline 好d

已提早收個半鐘
對鞋已經入晒水
早啲返屋企休息明天再戰

聽日有新制玩喇

我想join 有人refer 係咪大家都有著數？

又老點我去錯大廈

電單車手回500，步兵就tg傾

睇街名
App地圖成日錯位

我步兵/單車。但我一定要將軍澳區先做 諗住放假得閒接下 係咪可以 我得閒個日就報更 想做咁？

可以，但5用code申請都ok，因為你個case好難夠30單

其實app入面邊到有得按 唔登記?

聽日先知
但到而家都未知路程的計法和人工

垃圾

Google啲路線同Rider都咁癡線

我都成日見到佢 佢同佢男朋友一人一架踩住送架

你係咪就係男友

我只係另外一個步兵 琴日出街先見到佢男朋友踩住送緊外賣

好sweet

今日踢完更
成功跌落1700報更
但已經淨係返到平日夜晚peak hour
所以冇咩大影響

Btw 黎緊返得少時間，有啲心動轉去新系統做勇者

完全搵唔到轉新系統嘅設定
唔通所有員工都默認試驗

我已經見到有得揀

返3個鐘做2單，冇踢過單，唔係$40x3+$15x3咩? 佢淨係計$40x3+$15x2?

準備做勇士試新系統

係咪呢個?

要更新個app
一登入就問你轉唔轉，前面幅cap圖係9up唔駛理

等你消息

有冇人會轉新制？

你咩區？食老底？

返完話我知賺多定賺少

轉左洗唔洗報間？

我前兩日有單送上伊利近街

如果成個鍾冇單 係咪會1蚊都冇

另外想問行去餐廳途中計唔計步距？

做緊一張1.5+1km=$87 同佢個餐一樣價錢

係咪一選咗試用就要用到12月6
可唔可中途轉返

冇

都係睇定先啦

一日都未過就話轉
睇長啲先啦

連啲車手都唔敢轉新系統 你班步兵就貪人地有補底唔輸蝕走去轉 係啊依家最低一單有35蚊 佢真係行呢個系統個時又會唔會維持一單35？到時就真係龍門仼佢搬 同埋佢根本就唔需要再預人手 無限請人 到時繁忙時張張遠單都焗住你送 唔送就無錢白企

一早講，新系統係袋鼠贏撚晒，點計對自己都冇好處，最緊要嘅包底都冇埋
見一單半單多錢，依家有保底就轉好短視

講到好似你唔跟佢試用公司就聽話唔轉
係擺明車馬要cut cost你講乜佢都轉啦
而家試用多自己袋少公司補有乜所謂

咁又係，一間公司推新策冇理由唔係益自己，唔通會益步兵咩，長遠來講一定係袋鼠贏

到最尾好有可能都係行翻ubereat條舊路 得車手有包鐘 步兵全部逐單計

就係你尼d人，所以公司咪點轉都得。。。
大家都唔轉先有機會推翻尼d方案

天唔天真d

平心而論
公司個勢係轉硬
你唔轉咪炒你再請人
但我之後返得少所以咪做勇士玩下新系統
起碼有伏我會出聲

天唔天真邊個知 無試過就話唔得 乜都唔肯踏出第一步 又點會知得唔得

班南亞佬咪跑埋馬拉松比你睇
人地做生意唔係開善堂
我夠想日日咬老底啦

有無用唔試下邊個知？試都唔試俾人打仲要笑，唔怪得而家政府都亂咁嚟啦

幫公司諗埋點賺到盡
依家講緊佢連依家派更養人都唔需要，係你自己開善堂用時間待機求佢畀單你做
到時你自己選擇同人搶單啦，甚至到時唔畀單你都得，佢完全冇損失

假設聽日返唔到 點樣將個時間booking 轉俾其他人

上面話你地中文U真係冇錯,唔睇人講乜
po撚埋link show埋班南亞以前cut cost工都罷埋,咁又點?
當然唔排除規模唔大公司先wfc
但事實證明做生意就係做生意
鬼唔撚知冇單要食風咩
有本事咪真係轉制個陣全世界罷工要佢改返
而唔係ff公司會係冇威脅情況唔賺到盡
同cc台得把口屌淋病有乜分別

唔怪之得改到五點先有更 數據靚
聽聞 以家 好多區都full 新人得2粒鍾更

香港人真係好得意，俾人打完仲要笑住叫人唔好反抗無用架，接受啦

純講事實
中環步兵1100-1400
一樣做6張單
新制係賺多左

你剩係翻繁忙時間實有賺架 翻全職個啲一日十個鐘點會賺

笑撚死唔試就叫反抗
咁我而家用keyboard屌林鄭老母都叫反抗政府啦
一直都係話唔試唔係一個實際行動
嚇唔撚到公司架
係你地天真嬌上身以為公司係你隻狗會聽你話咋
非黑即白冇叫錯child燈

真係要cut cost
比著係我冇員工試都係cut架啦
反唔反枱係後話

你用keyboard屌林鄭老母，林鄭唔會睇到
但唔參加尼個系統，公司起碼有數字睇到，理唔理係另一回事
第一步都唔行，你咪笑住接受lo

你估林鄭真係唔知全香港屌佢咩
佢賣港架,公司都係牟利架
原來真係天真小港豬

都話有無用係另一回事，第一步都唔行
你咪繼續做狗，仲要係無聲狗

香港先係咁，外國好多工業活動都成功，所以外國打工制度好，就係有港豬先會有佔中，雖然無咩用，但起碼受到關注，全世界都係你咁既心態就比人壓死

想問做步兵可唔可以踩單車咁送d餐？

可以

你送到你坐火箭都唔理你

商家佬同政府大晒,佢地一定係賺到你盡,啲條文唔清唔楚價錢又得佢任講,基本底薪都冇唔緊要啦
你依家唔食屎遲早都要食不如早啲食啦,唔好諗唔使食啦冇用架
講得出呢類說話根本豬狗不如,仲好意思笑人港豬

外國好多罷工都成功不過係香港就無咩可能，以前夠無人想成立最低工資，梗係要有人反對贊成對立下，一來就要受個個都係你咁諗就死，另外老實講我唔係全職，係放工做下影響唔大

其實真係好簡單
你地咪睇下公司最後轉唔轉咪知
起碼而家唔少full time車手/老底區JJ仲未試
係萬一真係到硬推叫罷工個陣
唔好而家口話反對變咗怕事話不了咋

都冇得自己踢單
同唔知送邊,要拎左先知

Walker一個鐘做唔到兩單
點會轉

人地起碼行出第一步去反抗吓，之後係點關你燃事咩無聲狗

如果照推咪證明唔試根本稱唔上反抗
同你口中既無聲冇分别

你咪繼續笑住接受減人工lo，唔會阻你

其實我都係一個禮拜返三四日搵幾千蚊洗吓，但我唔會想做份唔穩定但人工又唔高嘅工囉
想開工就等運到咩

睇下#1

所以頭先提非黑即白中到應一應
由頭到尾都冇人話想少人工
清楚晒行新制冇單食硬屎
只係質疑係公司擺明想cut cost
你地只係唔試對佢最後決定影響係咪真係有
你地有心而家就搞d實際野叫公司收回成命
我絕對歡迎兼第一個join
而唔係覺得唔試表咗態等於好撚有用
係我眼中真係同講獨0分別
利申:老底區

我都唔係全職，佢尼個新方案，連距離點計都無寫清楚，就算單量唔變，但張單幾錢係任佢改

咁人遲早都要死，你係咪即刻去死?
你遲早都要死咁努力生活都係要死
而家即刻死同努力生活後死結果都係一樣
咁你快d接受尼個事實，快d去死，唔送

佢俾人選個陣又話可以睇個客係邊
以為可以睇送邊先決定接唔接

你如果選新，係可以睇到客地址

點睇?

我無轉都係睇其他人d圖，應該接到單就有哂地址同價錢，你係咪未選用新或未更新呀?

會唔會冇轉個d，派少d單/遠單比你，如果一踢單，就做唔夠數

有咩數要做

一個鐘

踢左單既 ，會冇左包單錢

就係冇
屌 被佢昆左

咁你收入個度有無計今日鐘錢?

用左新計法

轉唔轉都要傾咁耐

老底區同平時冇乜分別

新制對步兵無好處
步行距離計法比車手近
一個鐘最多做2，3單
如果派得一單，人工得35

不嬲計件制嘅工，一定係勞方蝕

依家佢補錢先引到人轉
無補錢真喺搵鬼轉

個CEO又話好貼地，會落手落腳做感受吓的客理解吓員工咁，點知整條咁既屎橋出黎真係雙雙雙碩士學位

CEO理解到暑假太多人咬老底揀單做
所以要係聖誔假前

一定會轉返
班trainer做哂打手咁屌你老母

咩區咁仆街

做車手暫時多左 兩個鐘有$300

真係驚撚咗上環兩間陳X記

今次轉新制，班南亞佬冇意見？

聽日去登記，大約要搞幾耐

1.5小時

南亞wts gp都分開咗
想知真係要撞見吹下

想問下好唔好做

個人覺得還好 夠自由

辛唔辛苦 傷唔傷腳

我果區得繁忙時段叫有野做 其他幾乎都係坐

邊區

其實個app顯示個距離可唔可以轉做km
屌成日睇撚錯以為km

其實新制幾好呀，Unereats加Deliveroo雙開

想問下宜家新入職仲有咩區揀？

又故障

有冇巴打知 新制如果一個鐘內真係冇單 宜家黎講係零收入定會補返55蚊

補

佢顯示係米？你點都唔會睇錯係幾百km啦

我愛樓豬

有冇巴打知新制
係咪都係計15分鐘ot?

問錯
應該係 早左15分鐘on,如果有單,計唔計數

而家有得早on咩

仆街冇單既

電話plan爆左限速每秒384/kb max
係上環坐左10分鐘都冇單
從來都冇試過 但明明online左

六點到依家先第二單

想問下各位Ching!

21:00 - 22:30 係咪都係包1單？40+15+20= 75蚊

20蚊係個30分鐘！

定係包兩單

包1.5單

包半單，照計

多謝各位解答

無單既？

冇單呀DLLM

係咪又壞咗

其實新計法一張單大約有幾錢？

至少35

唔好咩

一嚟就肇輝臺呢啲閪地方dklmh

其實無咩所謂，個App入面可以隨時轉區
有位就可以報更

中環6點到宜家先6單
舊制

而家無單
我7到而家得3單

轉左？唔係本身所屬區附近區域咋咩？

咪亂教人啦大佬

今晚冇單

行完可以收工

送咗張上翠雅山房第一次去唔識路仲以為好近
點解送親上山都係叫粥食

要上去登記先知道
你返工除左登記個區，仲可以揀附近區域返
例如中環可以揀返上環，堅尼地城，西營盤

舊制三粒鐘五單正正常常咁

中環落雨

下次係幾時截數出糧

痴線點行啊，車手單黎嫁喎
個到上山,舊清好惡行

你竟然會接

經彩盈上新清行再上順利天橋係ok
但都係遠到反晒智

3268m 究竟有幾多錢呢

如果係新制之下撳咗拒絕唔接受訂單，會唔會當我踢單冇老底單1單既錢架

緊係會啦

踢單都賺得多過老底啦

但又話唔影響數據

老底唔關你4項數據事喎

Deliveroo 登記左灣仔，係咪都可以報CWB更架？

休息一日，就跌返落３點報更

順便講下
而家你只要有online都有錢收
即係59分接到單
送到過哂報左更既時間都照計鐘錢

咁都關事？唔係咁癡線呀

沙田做乜星期三全日有間

紅日

第一次入post
想問下係咪完全自由揀日子 想返就返咁？
份full time 返一至五 有時星期六日想返下幫補下
Thanks

係，個日有位就得

呢兩日咁少單既

而加係咪普遍舊制d單都係好遠

有哂日期。。。最新單據係上期出咗幾錢

唔該師兄

出席率100%都扣？

出席率100%有幾難，大把人100%啦

有新制之後係咪又少更咗

高峰時段返咁多都跌落三點？

尋晚唔覺遠咗同平時差唔多

轉左新制但冇單

呢個時間正常都無單啦

我係，八單有三單900m - 1.2km，我懷疑個系統有古怪

mi定km先

我果d單我估係如果玩新制應該會多錢過舊
可以想等我轉plan

尋日港島東 8－9一張單都冇

900m-1.2k唔係好長啫 除非你上山啦

我平時都呢啲距離，原來已經算遠

8單有3單先係0.9至1.2，仲想點

咪係囉

啲撚屌1k都嫌遠屌晒鬼
最好唔駛做有糧出

無做一排 想問而家係咪大部分餐廳都要帶袋先攞得？

我只係話同之前比係遠咗，無屌鬼，我照接亦無埋冤過。
同埋係上山，同佢個例子一樣上衛城道同羅便臣道

如果袋鼠收皮仲有邊間係有底薪？

熊貓

5點到而家，9單

有無人ubereat雙開

如果雙開2隻動物呢？

我都係做星期六，日，紅日假期...

ubereat可以步兵?
新手

你留比我，新手唔係好識用tg

但屌 uber要upload 真人相上去俾人睇 連客都睇住你個樣

琴晚返完 佢無計到

12節先升到11點咁嚴
我計埋今晚先8節

有冇巴絲知其實基本黎講新制每1km(係km唔係mi)
係會幾錢？

有新email話點計幾點報更
三點已經係優質外賣仔

區區唔同

時段唔同都唔一樣計法

茶木係唔係仲係要全套裝備

頂，無啦啦跌落三點

返少1日又落返5點

你個數據咁靚都三點。。

要返幾多日先唔計我係新人

係唔係星期一至五冇返工?

返左兩個星期都仲計我新人

五六日都有返

星期三啲更出返晒嚟

3點已經叫優質 ，email話正常5點

今日有啲靜返四個鐘先六單

收到公司張油卡未？

我有個出糧户口
但同提款卡户口唔同

洗唔洗講返

下次截數係幾時？

琴日咪截

巴打係車手？

步兵剛收工
今日竟然接咗三張孖單，比平時距離短咗唔使返轉頭拎餐，三個鐘做多九單

巴打邊區

美孚，平時會有荔枝角拎餐美孚要行返出荔枝角再送去長沙灣好癡線頂多一兩單一個鐘
今晚特別順忽然開竅識揀返你位置派咁

轉左新?

冇轉，可能今日特別好運

美孚行死

未試過孖單

今日遲左一次，2個地方順路

試左

Yes，美孚都係癡撚線，最恐怖嘅有瑪嘉烈同葵涌醫院，步兵行到去接到可以話一定會踢單
除非咁好彩可以接晒荔枝角站中心點嘅單，唔係就食硬屎衰起上嚟美孚荔枝角長沙灣輪住去，再遠啲送到深水埗再行返長沙灣荔枝角拎單
雖然全平路但少啲腳力都唔好玩啲單預咗要1.5至2公里，唔係你冇單做呀
我今日真係好好彩可以一半以上叫美孚嘅短單

真係唔知深水埗美孚長沙灣都算係同一區

利申：大埔區

好彩我係港島，必要時用2.6坐叮叮

美孚個區唔知點解好撚大 早兩日就係整咗單孖單由荔枝角送去南昌，又真係包埋南昌

何文田山都係 ，送去文福道就爽皮

港島表示基本而加單單都搭

港島邊區

今日比人派左幾杯天仁比我 寫就寫2.3km google search 差唔多3.3km 如果新制送呢張單 有冇成舊水

巴打咩區

尋日送單天后送上山頂 成個鐘就係送一張單
死都唔坐車

雲景台?條攞你命樓梯

送京士柏嘅巴打，我建議你地可以由中華書局個邊樓梯上到爵士花園，然後由呢個花園入去上球場果邊，可以行少好多山路

送完可以落炮台山食野

係咪又比11點嘅巴打拎哂靚更？

Btw岩岩見到PLUM檔比食環影相，唔知邊個投訴佢地呢？

星期二至五全滿

大把位揀

都報到大部份

觀塘區 1-7爆哂

邊區?
青衣1至5FULL 晒

MK

今次d更都好少下

揸車送外賣

行路

得2個鐘

我返開兩個鐘，收貨

HKCE平日1900-2100都可以full

你地當fulltime返？

13:00 - 14:00 都無得報，平時明明做到無停手........

喊出嚟

各位五點報更巴打
等其他人放更啦

5點報更嘅可以唔洗返 全full

痴撚線

可能區區得好小位

星期6，日輕鬆報哂
利申:3點

叫完野食又唔聽電話點算先

Find cs

叫左

等開餐

真

個客冇反應
Cs可能會叫你處理個外賣

CS話email緊
email真係有用

你估下

好靜

如果自搞掂左，個客call back,洗唔洗再送多次

個客唔會call back比你
首先要cs叫你自己搞掂
有咩事咪揾cs處理

第一單就上山pk

試過個客call back到的

新制6-7 得兩張 好似圍唔到皮

加埋幾多先

過$70就叫好過舊制
但一個鐘兩單係步兵正常單量

6-8 先啱 一個鐘一單

今日我都有呢個情況，cs都係話會email, 最後我唔等佢，叫咗個客嘅其他同事入去叫個客出來拎

同cs講聲咪ok

仆街，落雨

mk 7點到而家2單

啱啱嫌遠踢左單 之後到依加冇單

依家中環無單既

啱啱冇單計過
中環呢個時段1km得$9

冇單先落雨咪好

頂新制孖單第二張上山Fake我

重點係睇唔到第二個客的資料
焗接單

應該呢兩個星期生意差先開咁少更

今日做4個鐘， 做4單 踢1單會唔會 無補水

其實三點都報到平日大部份
不過三至五啲老底時間都係分唔到

做夠數仲補乜q

9點半打後真係垃圾時間

比foodpanda屌打緊係
暑假個排仲有得做

我試過一次,正到呢
個客叫左二百幾蚊野食
益左我

食飽先開工,咁就唔會流口水
不過之後會想去最旺既餐廳食野,睇下係咪真係咁好味,咁多人揀呢間

聽日出糧？

新制係rush hour狂送 之後就可以hea一個鐘 但係呢一個鐘係冇錢

新制只會做peak hour

有次lunch送點心
個客叫左椒鹽魷魚
勁香勁想食

見啲客叫兩個餸已經二百幾蚊
返四五個鐘先食得起

想知係咪要唔踢單先可以升返上3點/5點 明明我數據都靚仔

難得報到早返，但無地鐵兼巴士站超多人，就算有巴士都無用滿曬人飛埋站，係咪可以同cs講返唔切？還是cs自己都返唔到？

扣出席率or踢更

比佢扣出席率算啦
我諗袋鼠之後會出email 既

有冇人搭緊地鐵準備開工？

等岀糧

完全冇單，係咪d人未返到工？

上次大貓12點出

仲未出糧

無糧單既

多左個其他收入$22.75咩黎，但係我仲未有糧單

快啲出糧

等出糧 舒服

上次有日個apps壞咗補返嘅錢

未收到糧單

可能啲staff未返到工

乜都未有

人地個出糧日子係星期四，咁急做咩

3點啦應該

係星期二至四

之前只是早出俾你，正確係星期四

我本身有正職 如果我用工作時間做deliveroo步兵咁會唔會出事？

有單你要做，冇單就ok

我份工 我諗我4張單可以送到2-3
咁樣可以嗎？
謝謝師兄！

同埋洗唔洗一定要拎公司袋去送

你送到就ok
但留意踢得多單會炒你

最好
紙袋好易爛
裸裝比人report即炒

想問下有冇人知panda有冇做緊咩推薦計劃

我要著住西裝送😷

睇你咩區同咩時段
不過你返工應該都係lunch hour 多單，
4單踢1單ok嘅
盡量都帶袋啦

著咩衫送都唔重要，可能人地見你西裝比多d tip你呢
師兄你返港島？

我覺得好熱

係 中上環果便😂 thanks大佬

番咩工要慘到送外賣

近排轉涼 應該會好d👍🏻

低級文職..... 窮撚到仆街

白衫果d係咪老seafood?
比人逗過我無袋

得閒出email hard sell新系統不如快啲出糧好過啦dllm

各位師長有咩地區好介紹 本人住係九龍城

員工搵多左 公司咪賺少左
咁好既公司真係世間少有

其實佢地點知你係咪返緊袋鼠？
你話你自己拎外賣都得啦

有糧單了

繁忙時段bonus成期得果24蚊 大方到佢

收到錢

已收

Cashed

有無恒生巴打有糧單但係未過數？
出左咁多次糧 第一次有糧單既時候未有錢

入尼度申請，跟住留tg俾我
你咩地區先，做新系統都可以既，照單計

終於冇錯數

試過著皮鞋腳痛，之後無再試

今晚落雨唔多想返工

我都係恒生 出左啦cashed

第一次未出
次次都準時架喎

Hsbc已出

好彩只返1900-2100

今晚落雨多唔多單呢

出左糧唔出email糧單

落雨啲人唔出街叫外賣
狗鐵死多次 路面塞死
結論：步兵硬食

話新制員工出多咗22%糧
有保底就可能係嘅

遠單加淨做繁忙時間咪多

第一單就要上西摩道
即踢

連ft車手都有少＄
點信

今日一個鐘3張細單≈40

有新人獎 再過返150比你
留tg

啱啱見到張送舊山頂道$52.x
點知有單送干德道最入$4x 屌

頂
返一個鐘1900-2000
岩岩1958有單
硬食
如果踢單會無左15蚊

比你賺OT錢

依家你照做照計錢
好似無左十五分鐘個限制

對丫

咁都好d
不過我本身屋企stand by
諗住咬老底
竟然最後兩分鐘破功要出去

有師兄想做步兵入我個code

過翻一半俾你
Tg傾，我tg:

所以而家仲未諗住轉新制
可能到十二月頭先玩幾日試下

屋企等單當然做舊制

有d糾結
因為我果區d單。全部至少1+1km
轉新應該真係賺多好多
不過有得屋企等單hea最後都係決定維持舊制先

中環中心送上堅道同西摩道
竟然差4毫子
路程唔計高度真係好on9

on9區區5同錢，到時2k 得35

好似買咗入球細咁，要驚足90分鐘

如果得閑既話越遲接仲好
額外有錢收

但佢返一粒鐘就真係好似買咗0:0叫緊糊咁

會唔會只係送到樓下？

而家唔洗驚啦,取消左15分鐘OT限制了
岩岩張單1958接,2051完成(無偷懶,真係行好耐)
睇到收入90蚊(75蚊+15蚊單)

我會係樓下call佢落黎拎

我果區TRAINER同我講唐樓唔洗放上去WOR
到左樓下打電話比個客叫佢落黎拎

唔係就會做壞規舉搞到個個以後都要行樓梯上去

原來係咁，不過我通常唐樓都係1樓

D老鬼肯教你唔係因為關心你,你自己中意行樓梯上去係你既事
佢係驚你咁樣會搞到佢地班老車手之後遇到都會要求送上去
個客會話"咩呀,上次都有人送上去啦"
佢地始終關心既係自己
驚你破壞行規

屌
個客個餐漏汁
而家成個袋又濕又大味
有冇得去上環換個新袋

去廁所洗算啦

米線？

濕透底
點洗先乾淨
求方法

米線+湯+梛青

有冇水樽？有咪裝水喉水倒落個袋再沖乾淨
冇就......搵手倒水

你地送過d咩特別地方？
我送過：
1. ione網吧，見到個西裝男打緊機
2. 美國領事館
3. 政總

4. 四季

5. 袋鼠總台

所以話保溫袋根本係必須，個垃圾紙袋根本靠唔住
就算你做仆街仔唔理個客啲嘢凍晒，跌爛啲嘢你自己都煩

6.餐廳（工廠）

孖單個袋好有用

送2塊炸雞排去酒店 乜酒店冇野好食咩

重點係佢地都用Deliveroo，仲有自己喲野好難食咩

咁你一定要帶袋，上次我見到袋鼠office叫ubereat

夜晚上環好多人裸裝

有無轉左新制既巴打講下
新制同舊制有差價既今個月糧單有無補錢
定12/6一次過補
利申:永遠支持舊制，想知多d新制玩法

再涼啲裸裝唔使食啦，一陣就凍晒

聽日返9點
其實咁早除左老麥之外，仲有無其他餐廳開。

7.警署

其實餐廳冇紙袋係問邊個攞
有人專人送紙袋去全港每間餐廳?

佢地個app應該可以申請, 紙袋速遞比餐廳就得啦

send email去袋鼠，每次落order一定係一箱大袋加一箱細袋，之前做過，間餐廳冇位放咁多，老闆叫我拎半箱細袋番屋企自己用

袋鼠好既地方唔會慳依d紙袋, 見到好多餐廳會自己用埋一份比客, 幫佢賣埋廣告

今晚新制中環返2個鐘
做6單，除返開都有$110/hr

有兩個制畀人揀咪幾好囉

點解我永遠見到最早個間都係11:30-13:00

因為每區時間都唔同

竟然俾我執到老底更

屌佢老母
我啱啱到門口佢同我拉完成收到新單
On9

岩岩送完一單鳳園

車手？

步兵 送完去富善 就接到張富善去鳳園

所有茶木都要起碼有袋或衫先比你

送完搭小巴返大埔

幾好阿 派左張茶木俾我

有冇巴打係銅鑼灣區，依度好似未見到有

CS打電話畀我，話我行錯路

[member]不過小弟唔識開 有冇巴打可以幫幫手 [\member]

大埔巴打請入谷

joined

開個港島group啦

落雨

轉左用新制後啲單係咁黎

我想問問
依加返袋鼠係行舊制計錢定新計法
暫時停左一個月無返唔清楚依加個玩法

唔洗

因為今日假期？

舊制都係

假期加落雨，正路都會多單

無主動喺app入面轉新玩法就照舊

辛苦晒呢位南亞師兄

政府幾時先肯開放電動單車

圖

步

今日大家都好似搵好多

師兄們而家仲有咩區有位

港島冇晒

聽日上去搞手續 想返港島丫 有冇巴士知熊貓如何
我知好似得45一個鐘

巴打

熊貓好似一樣，只係無包1單

無用新制就比遠單，用新制的就比多幾單短單，等人覺得有著數，會唔會係咁。
利申：我可能比人炒左，無更報到全full

我發現update app後個gps錯得更嚴重

睇地址啦，但有啲客餓傻咗有座數樓層冇屋苑即係邊度
同埋房協啲新樓懶特別英文名次次都要google一次先知喺邊

最有趣試過得公司名，乜春都冇

我明明到左都拉唔到
次次禁wrong location

Same,

最近荃灣無咩更 有冇師兄做過順phone步兵?

諗住過檔

張公司油卡有未

有路線同位置
地址係拎餐後先有

呢到仲有無師兄中

想問下有無人知道如果要改電話要點做

今日個apps lag lag地

中環冇單係咩玩法

6點到而家都未有單

新制係咪唔可以踢單？如果太遠我搭車都有賺 35蚊張 快快手做完遠單 等抽短單仲好 輕鬆做 3張都105 當扣車錢20蚊都賺85，如果無單又可以補差額55蚊 舊制做3張先85蚊 仲要無得搭車 識玩一定玩新制

另外只係用黑色保溫袋夠唔夠做？個背包好7
如果辭職既話洗唔洗還返？有冇錢退返比我？
今日搞完手續就拎袋走人 都無俾到錢佢 咁就送兩個袋比我 直接唔撈都賺左兩個袋

你都無俾錢，退咩錢俾你?
而家試用先補錢，完咗就無，選咩自己諗
黑色保溫袋夠做

新制舊制自己揀
你鐘意搭的士送都得

記得帶保温袋，紙袋好易爛

你冇比過錢又何來退錢呢

佢個活動剩係計星期五六日 7-9既單
我個個時段平均都係 2-4張一日

上面話港島已經冇位 係咪真？

有冇人呢約日先上過去登記 仲有咩位？

你做邊區 邊區仲有位？

唔係掛 我個fd仲諗住下個禮拜去見

自己貼個編號上黎比人點相

又唔係偷又唔係搶怕咩比人點相

我返個度都full

咩區

荃灣

新制個保底落場會唔會重置?

痴線 CE愈黎愈早冇單

新制威一陣就冇力

今日登記完
要11月5號先返得 等咁耐

一路cut緊人又一路請人
返得都未必有更

今個星期搶到嘅更1隻手數得晒

巴打活動期內佢計個時段夾埋做左幾多

我估四十幾張

轉左新制中環8：30打後冇單

白做義工

佢而家測驗緊唔係有保底咩

測試*

咁誇張

恒生橋

太多人

我岩岩開工都會坐呢度 夠舒服

去衛城道果間咪冇人

半山天梯底

係唔係所有區都係咁？ 仲諗住星期一去登記就即刻有得返tim

而家係咪冇製服? 早兩日聽個frd 講 拎完袋同背囊就走左

無 係

聽講個背囊好牙榨 都唔知點擺

呢度感覺上會接半山單多

堅道以上比你包場

成日俾放狗霸住

你包好喇 我做office單就ok

好少返到咁夜
通常忙完就接近收工

仲好重

星期二上去登記 大約要搞幾耐嫁？有冇咩面試？

冇翻好耐
11月開始諗住全職做
問題係下下都5點先報更
都冇乜更可以翻
可以點做？

搵其他工lo

呢份當pt好啦 0前途

真心想揸下車hea幾個月錢來洗下

車手反而一定有更

我翻大埔區冇喎

有冇師兄知道去登記要搞幾耐嫁？有冇話要咩面試果啲 已book星期二登記入火坑

睇附近區啦

好多區full晒都請人
可能想學ubereats 部份長工 加大量自由兵

2hrs
正常有手有腳就請
送外賣都要面試

車手都5點報更咁誇?

要識字

所以咪要轉fee per delivery

no show嗰啲好心放返啲更出嚟啦
無更返啊屌屌屌屌屌

無更返真係好on9

成個鐘都冇單

7點都冇單，新制食風

星期五都唔係單接單

痴線 中環都冇單
究竟請左幾多人

完全未試過中環咁耐都冇單

咩事星期5 無單

無人叫外賣啦

今晚新制係咪食西北風

今次仆街了

R緊鳩 真係唔計錢？

3個鐘3單 只少有補水 只少有165

一單都無呀 到依家

坐緊啦

率先體驗之後可能強轉新制仲冇保底嘅痛苦

又貴又難食,仲要賣成100蚊1個餐

冇底一定唔做...d單都夠on9

成日送咁遠,我係個客都嬲啦

agger 放假想減肥都唔得

u記袋鼠 各2 hrs

今晚成7點幾8點先陸續有單叫d做peak hour既人點玩呀

新制補水係逐日計？ 今日四個半鐘得2單

Lunch peak hour都開始少單，今日得4單

Lunch已經有跡可尋

未申請做ubereat 有冇新人獎金？

入我邀請碼，2N1PEHS8UE，入翻一半錢俾你
Tg傾，我tg:

以我所知係2星期計，你多個日既錢會攞去補小個日

唔係兩星期計一次咩
用搵多左既錢補

有冇巴打有做順豐步兵 點計錢點運作

原來聽晚每單多五蚊

冇單加幾多都冇用

點解熊貓成日可以免運費，但袋鼠做唔到

以本傷人

邊度有講

你自己睇下個app planner

北角板長 送寶馬山都係得60 on9

我搵唔到

有冇師兄今朝上咗上環個office 聽briefing

登入唔到 比人炒左？

我都登入唔到

邊個briefing?

Btw 上環office 入面個死肥仔好撚柒寸

條肥仔講到1999

好似話唔知幾多號先入得 我就18號登記 要11月5號先入到

原來唔止我一個俾佢搞亂 條友講到唔清唔楚 Dllm

屌個肥仔真係戇鳩鳩

唔清楚點解唔即場問？？

新制點會有你著數呀

一開頭梗係俾啲甜頭你

之後肯定越做越少

係佢話而家入唔到 話乜野未有ac 又冇講幾時先有

今都見到佢 不過同緊其他人登記

咁唔問清楚幾時有？

星期六晚好靜

我之前去in 佢講到1999 問佢然後好撚串咁答：我岩岩講左啦喎

咁你覺得我應唔應該再問清楚?

當然要繼續問清楚啦，開工日子都唔問清楚，點開工?

你full or part time

之前上去登記條肥仔係咁扔返證件俾人 , 佢敢扔我一定屌柒佢，另外細細粒個女仔就幾Nice

我係車手 轉唔轉新制好？

有冇人知姐係逐日計定兩星期計 ?

兩星期計

講到明大波妹,但無講話瘦WOR

無啦啦deliveroo send message叫我上去office 搞埋啲申請程序

利申 幾日前已經上過去申⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼀

請

有D餐廳幾好，見你等出面又熱會整杯野你飲

依家真係熱

啱啱嗰間叫我出翻去等

做乜連續兩次接完變咗孖單

想問入app個陣入唔到係咪姐係比人炒左？

點入唔到？cap圖黎睇睇

旺區應該轉得過
其他區 試下compare下先

on9打返我落5:00

極少遇到

咁樣？

新登記
好似呢排新人都要11月頭先有ac

都係三點

步兵 12\12 先有11點

又5點 玩撚猿

8-9好難搶

返埋今晚12啦，但係24小時取消仲有3%已經成個月前

原來老底區peak先係最大贏家

步兵

peak 做左六單 連你一半都無

做十單有咁多

上次上去in果時有個mk妹幫手做手續，著露pat褲，邊行邊fing個pat，好撚正

我係咁樣

係咪冇開網絡呀

有開啊 平時都開到 係今日唔知點解一開就咁

可能俾人炒咗

Lam Kwan ho hello

公道話 我記得個肥仔好似一路有問有冇人唔明 但冇人理佢 利申 我就明既

老底區peak hour舊制？

新制

經常遠單真係好岩

以前行到仆街
而家一舊水一張都有豪埋車錢比你都冇所謂
但冇補底冇單都係要死

臨offline先派單

間野想搞啲r老底既，點知搞到勤力做單嗰啲都中招

靜做peak 都應該OK

其實新報更system仲shit過逐單計
係阻到hea人報更
但而家比panda屌打連正常返都冇位報

唉 3點可以報更夜晚d更都全full

有冇推薦碼?

屌日日都R鳩 袋底就快穿 再無人知咩事

有無人知咩事

留TG回錢俾你

無頭無尾，咩事呀？

呢4日 6-9 只接2張單

咩區？，星期日都係？

SSP無踢過 6點準時上線
依家轉咗新制，係咪照有老底咬